之前見到摸 魔B爸B呢個名……

以為係細路仔動畫，點知咁爆笑

Hktv仲有咩動畫睇？

個結尾

睇到12集

呢集咩事

YouTube廣東話淨係去到32，邊度有得睇之後嗰啲？

Bilibili

可惜動畫無做古市型個篇

其實……我同古市都幾似（咸濕F F撚)

Queen 請食波餅
唔知點解冇喺YouTube睇咁好feel
用電腦睇會唔會好啲？

動畫製作人喺女僕Cafe嗰度係點忍笑架

Billibilli 由40集開始去到18分鐘就停咗係度

比柱魔神上身同男鹿打嗰集？

fate 小圓

古市篇真係世界級好睇...

這是賭上我尊嚴的一仗，被人叫成什麼羅莉控、變態、嘔心市、路人市，還嘿嘿地賠笑，這和死了有什麼兩樣啊？